用咗七年android 想轉ios

有咩要注意

過WhatsApp 資料好麻煩

某d app 資料唔互通

冇， 我都係7年android user
前年轉左8plus 上年轉xr

等新一部iPhone 會比較好

搞咗勁耐
其他無咩問題

等埋新iOS 睇下乜料先

交左form未？

iphone 向下坡嘅時候轉過去

出得嘅功能9成Android幾年前有啦

我有software 可以幫你過whatsapp

買部嘢玩吓就算
而家iOS同Android分別不大

我認真答
除咗wtsapp轉data之外冇咩嘢要擔心
搵啲時間適應下新系統 唔好用喺android嘅思維用iOS 你會發現一個唔同啲嘅世界

iOS開始技窮多bug 要抄返Android
你先走黎轉會

你會後悔

利返個申
用緊X

同求

佢唔知iphone有幾垃圾姐

樓主唔好刮花部機 你好快會放咗佢

係過Whatsapp多啲時間，其他都無乜特別

今日遇到,set自定鈴聲好柒麻煩

樓主呢？引戰潛水

小心比android打手狗吠

諗緊買 iPhone 8 定 XR好
邊部抵玩？
（唔想太大mon, 會影相 同打下槍game咁）